BLACKPINK Jennie 跟 RED VELVET Irene 哪個比較美？韓國整容醫生這樣說！

作為新一代的韓國偶像，BLACKPINK 的 Jennie 和 RED VELVET 的 Irene 都擁有著讓人難忘的美貌，經常會被拿來比較。Jennie 有著「人間香奈兒」之稱，Irene 亦被譽為擁有「只要呼吸就會紅」的漂亮臉孔，到底兩人哪個比較美？有韓國整容醫生就這樣分析：

就臉型來說，醫生們認為 Jennie 的臉比較圓潤，有點包包臉的可愛感覺，這是她非常獨特的魅力，亦讓她永遠看起來十分年輕，加上 Jennie 的頸部很纖幼，讓她整張臉的輪廓看起來更突出。而 Irene 則擁有著非常經典的美貌，她的五官很精緻，眼睛卻很大，是標準的漂亮臉孔。

另外，醫生們又認為 Irene 的鼻子同樣是非常經典美貌的例子，她的比例非常完美，而且不論是筆直程度、形狀、高度和角度都跟她的臉完美地配合。相比起來，Jennie 的鼻子則比較矮和短，但同樣有著非常好的比例，跟她的臉和五官十分配合。

總括來說，整容醫生都認為 Irene 的臉是非常標準和完美的，是典型的美貌，而 Jennie 則比較偏向甜美的類型，卻有著強烈的個人特色，可以在芸芸的偶像中讓人印象深刻。聽過了專業的分析後，你又認為哪一位偶像比較美？

牙邊仲未入?

Trash

一個仙女 一個唔知乜 邊有得比

Jennie=7

2個都好令...

仙氣同濕氣。。。

Irene>煎泥

Irene仙勁多

係

同意！！

一直唔明點解佢哋兩個會咁friend

即係老女人靚啲囉

高幾班

Jisoo都無irene靚
Irene 子愚同mina典型靚女樣
一睇就知係靚嗰班
不過irene唔高
差少少

Irene 最撚靚 其他唔會搵黎比

點解唔係同jisoo比較

搵irene同鯰魚比

jennie係仙女?

如果可以任揀都係揀irene囉…男人角度!

讀中學嗰陣女神側邊總有一兩件豬扒跟住

Irene當佢跟班

好似mina隔離一定有彩瑛咁

我老婆係mina老死 非跟班